我係柒頭皮 我係on9仔

有無巴絲可以義海價收我部ip8+ 金256

事源我老母訂左部ip8+ 問都無問下 以為好似以前咁有得退 on99 我屌左佢嫁啦
點知柒左 本來有frd接機 又話無錢要10月先 部機就hold到依加 然後依加又話唔要 呢啲真係真手足

希望可以-200放出去

Tg:

-1000同你要
認真

-700同你收

你真係好幽默 不過多謝先

多啲啦

200蚊收

留返自己用啦

-200 ok啊
你比200蚊我,我幫你要左部機

見巴打咁慘，我原價收啦

正價+2000同你收，有興趣嘅今晚尖咀三角公廁第三個尿兜位等，現今交易！

減1000囉

真心唔知 咁-300

唔洗啦 屎忽唔賣

正經收機呀柒頭皮，你諗咩呀！正價+2000, 呢到有邊個巴打高價過我呀！

乜鳩

嗯

弱智老母炒燶左要個仔散貨定係老母個弱智仔炒燶左而家要自己出黎散貨

勸你再讀下書先

tg揾你唔倒嘅？

呢代會爆炸 不了 送都唔要